迪士尼開拍《黑魔后2》

女星安祖蓮娜祖莉(Angelina Jolie)同畢彼特(Brad Pitt)離婚，又轉做幕後監製電影，近幾年已甚少見到佢幕前演出。好彩迪士尼夠「牙力」，安祖蓮娜終於肯拍《黑魔后》(Maleficent)第2集。片中飾演安祖蓮娜囡囡嘅女星艾麗芬寧(Elle Fanning)喺Instagram放咗2張自拍相，第1張係艾麗背後有對角伸出嚟，唔知係邊位喎! 第2張終於開估，原來係安祖蓮娜開心「攝位」嘅成功合照。艾麗留言 : 「帶媽媽去拍攝《黑魔后》嘅日子」。兩母女好sweet呀!

幾好睇